耶撚係咪乜都要借位黎宣傳？

隔離賣麵包啫，萬能key抽水

你又真係去睇段文講咩

錫安

擺係人地門口邊，仲以為係講間鋪擺出黎講下d飽點解咁新鮮

人地用嘉頓雜餅可以餵飽一村人，係你度買個包都頂唔到一朝

我都中過伏
有兩條西裝骨骨既鬼佬用廣東話問我m記係邊
我講左比佢聽佢就開始講咩道路真理，問我有冇返教會
我即刻跑走，心諗呢家啲騙徒手法真係層出不窮